女兒意外打碎花瓶「識破」13年暗儲私己錢 丈夫無奈：好不容易藏點錢

即使夫妻間可能都會暗藏「秘密」，廣西一名丈夫有儲「私己錢」習慣，並暗藏在花瓶13年，豈料花瓶日前意外被女兒「一掌打破」，讓他多年來的秘密曝光，相當無奈。
綜合內地傳媒報道，廣西桂林市的這名丈夫一直有省下伙食費，並把這筆「私己錢」儲起，藏在放置在家中客廳的一個大花瓶中，13年來從未被發現。
直到5月7日，女兒正在客廳中玩耍期間，妻子突然聽到巨響，
"我（妻子）剛剛睜開眼睛坐在床上，突然客廳裡有個東西「啪啦」一聲響了。"
嚇得她立刻跑到客廳察看，才發現原來是女兒不慎撞跌了花瓶，令花瓶當下碎裂。
不過令她更驚訝的是，
"瓶子砸爛了怎麼那麼多錢？"
當中包括1毫、2毫，甚至10元的人民幣紙鈔都有，於是她便給丈夫發訊息，要他回來一起研究這些「來歷不明」的錢。
丈夫得悉後馬上回來，甫進門卻已面露難色，
"好不容易藏點錢，全被發現了。"
無奈地「招認」這是自己從2006搬進這間屋後，儲下來13年的「私己錢」，讓妻子好氣又好笑。
經夫婦倆點算後，錢雖然儲了13年，但只有5000多元人民幣，讓妻子覺得「好搞笑」，而「被識破」的丈夫則表示「沒甚麼想法、沒甚麼心情」，並安慰自己
"這個錢又不要緊。"

推

衰女包

據說，蓮燈仔成日話大陸妹好溫柔

臭雞

但只有5000多元人民幣

幾豪子 1 2蚊咁儲係咁上下

其中一舊錢啫，白痴先會將所有私己錢放同一個地方

緊係分開擺
比人搵到都唔會一舖清袋

報仇咪得

連一毫兩毫都留就知條友生活艱難啦

婚前溫柔體貼做家務

巴打幾時去唱啲一毫兩毫黎掟我
我同你接晒佢

可能同個女夾好，打爆個花樽咁老婆就冇咁懷疑其他地方有錢

報仇，用5000蚊買暑期作業比個女做

見過大陸啲習作一蚊本，買5000本比佢夠做到讀埋博士都未做完

痴撚線,自己搵既錢緊係自己管嫁啦
我寧願孤獨終老都唔會俾女人管任何我既野
一係平等,一係我話事
一係算鳩掃我自己打飛機

錢雖然儲了13年，但只有5000多元人民幣